簫別離自稱戒丁3年，但其實係有女朋友俾佢泄慾

戒丁3年好勁?

周街揾條雞蟲，有邊個唔係幾年冇打丁

佢鼓勵你戒丁，無講唔好叫雞

屌閪點同打飛機

採陰補陽唔同架喎

射左就蝕架啦屌你老味
邊有分打丁定扑野架
條撚屌好鬼

好奇想問下
條丁點樣分屌閪同打飛機
對條丁黎講都係出精咋喎
點解要戒丁唔戒埋扑野呢
BTW 唔撚想睇殘體戒丁貼吧 純粹學術研究

個閪暖笠笠架嘛